# Бізнес Планування

Ця група документів зосереджена на бізнес-аспектах проекту, таких як стратегія розвитку, фінансові показники, маркетингові стратегії тощо.
Вони допомагають зрозуміти, як проект вписується у стратегічні цілі компанії та як буде забезпечено його фінансова стабільність.